[豬隊友]尹兆堅早前提出修訂刑事司法管轄權條例，草案獲律政司發出證明書。

【Now新聞台】立法會議員尹兆堅早前提出修訂刑事司法管轄權條例，以處理台灣殺人案，草案獲律政司發出證明書，可提交上立法會。

尹兆堅的草案提出，把港人在海外干犯謀殺、誤殺和意圖謀殺等罪行納入條例的涵蓋範圍，讓香港法院有司法管轄權，審理相關案件，他呼籲立法會主席梁君彥盡快處理。

他重申，現時社會爭議已經超出逃犯條例修訂爭議，要求政府回應市民訴求。

民主黨係咁水平

過左實搞散場運動，泛民變相重新賦予政府同立法會正當性

又黎張超雄式分化

去佢fb屌到佢撤

冷靜d 睇後面詳細係咩黎先
似法外治權?

批左到時少最少三四成人出黎，兼且再無而家號召力

大粒墨單案，根本應該係政府急，而唔係泛民懶好心諗解決方案

而家唔係講逃犯條例
係講海外犯罪本港法庭有權審理

個草案唔係用嚟解決左大粒墨單案咋咩
政府都係未撤回逃犯條例修定

推

又係民主派

賊佬試沙煲
張超雄柒完唔該你都醒少少啦

尹兆堅私人草案在此 (只在香港原有法律條文加入"侵害人身條例"所訂的謀殺, 意圖謀殺和危害種族罪行)

放心啦
林鄭唔會接受
佢只會接受民建聯嘅建議

張超雄主要比CCTVB屈, 但都明白CCTVB無張超雄咁無恥

尹兆堅私人草案在此 (只在香港原有法律條文加入"侵害人身條例"所訂的謀殺, 意圖謀殺和危害種族罪行)